留意到天氣轉熱就跌天氣越凍就升

今日得12度唔通

凍就個個都射波炒股
熱就好燥好想快d做晒野收工
好合理